做左M記年半 你問我答

如題

儲左幾錢

做過年半 無野想知

老屎忽lm

我係咁洗 去左兩次旅行 買左部iPhone
依家得返2萬

我依啲small potatoes 咩都唔知

你part time or full time

女經理絲襪多唔多唔見？

Part time 學生黎

以前聽人講女經理冇著絲襪會受罰，是否真？

一般 但唔索

冇見過女經理唔著黑絲

有冇人買過你個微笑

冇 應該本人太柒

冇 如果我見到應該會笑到碌左落地

幾耐換一次油？

麥樂雞係咪最好唔好叫？

咩食物最安全衛生？

一個星期換一次
我個間就星期五/六換
其實炸既野啲油係唔係用左好耐 有樣睇
安全衛生？飲生業冇依樣野

我做過果間 最長14日
睇啲油幾時換
早餐炒蛋

食物最安全衛生真係冇乜
買23蚊餐 啲麥樂雞 辣腿用用左好耐既油
買至尊少人食既餐 啲牛肉又煎左好耐 放係到唔用
睇下你撞唔撞正佢換油個日會好啲

點儲到咁多

我之前真係返得好瘋狂 其實時薪冇你地諗得咁低

之前見過有個藍衫既姐姐唔著絲襪返工

時薪幾多？返工係咪好free？有無限一個星期返幾多日？

我做個間 星期六/日 夠9個鐘 計返時薪47-49
返工free 因為part time 冇限返幾多日